好凍

擺粒膠響度以為笑人巧威威

死肥仔都嗌凍

我bulk緊

我cow緊

Who?

你條女

好

那有女